[文宣!!!]Youtube都要守呀

係我on9頭先開錯台

仲有好多香港人係冇facebook淨係日日youtube逐條睇所謂嘅真相 當然更多可能係翻牆嘅支那人

你班仆街黑衣人咪撚再扮無辜啦，你地咪一樣咁鳩打人

黎條友啲片好多都cut頭cut尾 但就算係完整啲嘅live片下面啲comment都好癲响youtube逐條睇的話真係好易洗腦
一齊dislike+comment解釋番啲前因後果post唔同立場嘅新聞/片等啲中間派睇完都唔會咁易被洗腦

推呀

光復香港 時代革命

我冇野講

推

pushhh

想攞民意youtube好重要！

唔可以再「點講都唔明就廢時拗」

好多冇腦淨係睇like同cm就信曬

唔一定要同佢拗 但講下啲中立/事實性啲嘅野 等啲留言唔係一面倒地屌

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

唔好曬時間啦
直接去鳩TVB channel
條條片 屌鳩TVB仲好
TVB條條片 過50萬人睇